愛的迫降真人版金正藍長子金韓松

現在金正恩都應該就快死
金韓松到底可唔可以返朝鮮繼位呢
佢熱愛民主自由被CIA保護
佢繼位朝鮮將會變天
但班朝鮮老屎忽會罷手嗎
而南韓青瓦台根本唔想統一
如果你認為南韓係想南北韓統一
只能說少年你太年輕了
除了政治係眾人之事
經濟亦然
統一將會令南韓出現二十年的經濟衰退

金正男原來有仔，宜家先知